急！！！唔識除褲

屌你老母 除返佢褲
一齊研究點最快除到佢褲

自推

兩隻手 立係兩旁一下拉落去
唔服就摑佢
重複步驟一

有扣有皮帶 唔是咁易喎

所以要快 處理落單
一齊研究下係咪普通皮帶
戰術褲好似又唔同咁